做緊獵頭 覺得HR 好撚閪 好撚濕鳩 好撚仆街

兩個月前就湊緊個candidate
年資20年左右 好stable 好有經驗
本身佢人工5字頭
就幫佢嗌5字尾人工 （預佢一定會中5字尾人工）
HR 收到佢份profile
就即刻想約佢
但個傻鳩HR又搞佐成半個月先arrange 到 interview
好啦 約完見完 line manager
人工就即刻比HR 壓到 5字中
皆因為HR 拎唔到budget
我真心覺得唔好意思 就同candidate講返
Candidate又肯accept
之後Final in 見 HR
HR 一句撻埋去話 4字尾 接唔接受
好啦 candidate 問清楚哂 個HR所有details嘢
Candidate 佢自己都ok 話可以接受
（我無氹過或水個candidate)
好啦 HR 話positive 開始正式process offer

本身預一個月前就會收到offer

屌佢老母

追佐成個一個星期 日日打比HR
屌佢老母又唔撚聽電話又唔撚吊又話process 緊offer
又話 等上面批

屌佢老母

結果 打黎話 Team Head 想再做多次 Interview
又問個價位可唔可以再傾吓

屌！

我都唔好意思再聯絡個candidate

屌你老母 究竟你有係心請人架仆街冥通

咁你幫佢叫高D 你自己抽佣都多D啦, 講到自己好似好偉大咁

真心戥個candidate 唔抵
HR 分明係傻鳩

佢本身5字頭
人哋俾4字頭
點解減人工都會接受？

你係寄生蟲咋

濕鳩 仆街 照鏡就有啦撚樣

Title 升咗
返工地點近佢
4字尾。

喔

同意
成撚日諗住再睇多幾個，再揀下
搞咁耐又壓價，搞到好嘅candidate走哂
一路搵唔到工嘅次貨咪等到你個壓價offer囉
Hr以為自己好醒，其實係倒緊公司米

睇完 個 candidate profile 好中
又遲遲都唔約
之後傻鳩HR自己一路搵唔到人又想翻炒返candidate
Sorry. 佢已經返緊新工
之後 HR 又叫哂春咁
又屌鳩我哋做乜唔mon 實啲 candidate